
                      Muy buena película y muy buena actuation de los actores sobretodo la de downey jr., buenos efectos especiales y buena musica. Pero lo mejor es ese humor que hay en la pelicula.
        
            